邊個再玩嘢就真係鬼

有人仆出去買物資 有人飛的過金鐘
你班兒登仔真係好funny

狼來了啊屌你
咪話乜柒 好假喎點會有人出

大把人抱住畀人呃嘅心態都真心仆出去幫手
你咁撚樣撚返啲同路人

平時最憎人少少嘢就話鬼
但再玩嘢真係冇人敢出去幫手 邊個想俾人呃?
下次再有人玩啲戇鳩嘢搞到冇人敢去出就真係鬼

咁多真心膠